V Praze , 16 listopadu
Ahoj , Aleno !
Bydlím teď v Praze .
Mám se dobře .
Praha je moc pěkné , velké město .
V Praze je mnoho zajímavých musea , gotických chrámů , krásných budov .
Ráda chodím na procházky se své kamarádkou .
Minulý víkend jsme šly na výlet po Praze .
Návštívily jsme Pražský hrád .
To je část města , která se mi moc líbí .
Dolu pod Pražským hrádem jsou Malá Strana a. Šly jsme také podél Vltavy .
Viděly jsme známý Karlův most .
Vždicky tam je mnoho turistů .
To byl hezký víkend .
Těším se na tvůj dopis .
Tvá kamarádka QQQ .
